
                      Encontré genial esta película, me trajo recuerdos de mi época los 80'S... en especial el rock, todas las canciones estan bien interpretadas... recomendable solo para amantes de los 80'S.
        
            